[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(80) MNET用完即棄正仆街

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

連登推走向：

文福黨成員名單：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

[member]
問答環節Q&A：
Q: 可以點投票？
A: 可以上mnet produce101 s2官網投，但投票前戶口要經過電話認證。換言之，閣下要有韓國本土上台電話先投到票，而有外國人登錄證／韓國身分證先可以上台，所以買太空卡係冇用。

Q: 點解大家對樂華練習生咁反感？
A: 樂華是原罪

Q: 點解大家咁憎賴冠霖？
A: 中國台灣 廢rap 小學雞英文 跳舞廢 柒 似TB 似道友 閪面 痴人氣高搏上位 攻心計 食中台兩家茶飯 閪面 閪態度

Q: 中字/直播link？
睇＃4。
直播通常用AQStream／LiveTV，詳情自己google搵。
請追post或Google。

Q: 點解大家推張文福？
請睇文福嘻哈總統
比Mnet撚左咁耐依然唔放棄自己夢想
堅持做自己鍾意既事
正係呢一點都值得推到佢上C位
而且文福好萌又可愛 又有把柔順既長髮

Q: 點解大家對權玄彬反感？
A: YG K+ 有大公司加持 廢 只係識喊又唔努力 搶晒其他F組鏡頭

Q: 點解大家咁憎安炯燮？
－尹龍彬巴打

Q: 點解好似有兩個李宇真？이유진同이우진係咪同一個人？
A: 이유진係奶oppa；이우진係丁丁

Q: 邊度有中字？
A: 搵中字可以自己去微博 神迹字幕組
佢會喺嗰度發布中字
呢度個template會不定期更新中字資訊

請咁多位巴絲善用google function

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

It's beautiful life 黃旼泫 항상 너의 곁에 있을게

黃旼泫 Minhyun

第一次發表順位11位

個人簡介

姓名:黃旼泫 황민현 Hwang Min Hyun
生日:1995.08.09
身高:181CM
體重:65KG
所屬社:仆街垃圾P社

自我介紹

EYE CONTACT

同佢對望下 睇你忍得幾耐

打蛋

同甩甩玩HIDDEN BOX

第一次評價

必睇

SORRY SORRY EYE CONTACT CAM VERSION

問你未死

深色頭髮OK

淺色頭髮又得姐

第二輪投票開始左啦 記得去投MINHYUN一票!
仲有MABOY

MINHYUN已經收到level.3既熊公仔啦 多謝大家

[center]

MINHYUN 화이팅!!!

讓MINHYUN走花路吧

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

請支持十八歲卜卜脆長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

盲粉：BIL team 1 世界第一

네 맘을 훔칠 사람 奶啊奶 奶啊奶

Position Evaluation - Vocal

Cover Mission

第一次評價精彩表演

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第三份禮物啦

WOW

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

revaluation比佢同김태민吸左飯
請大家多多支持噠噠噠 이준우

姓名：이준우
漢字：李俊宇
身高：184cm
體重：65kg
生日：1998年10月18日

係你喇 噠仔

賣住噠噠噠心空套餐自我介紹

姐姐你好靚

噠~

噠~~噠噠噠~噠~

可愛大細眼eye contact fight~

要kiss kiss kiss佢全身啊

支持下佢入去like下啦

好可愛啊

吸飯噠噠噠版奶啊奶片段重溫

明明仲有成分鐘都咁心急兜頭淋

全片傳送門

害怕雞腳hidden box

噠~~~~

~噠噠噠宣傳易~

請投噠噠噠一票

36行第2行第4個

當然記得支持文福

[ OPPAHOLIC ]
LIHKG PARK SUNG WOO FANCLUB
第 八 十 次 福 音 團 契
-

姓名：朴聖雨 박성우 (Park Sung Woo)
別名：OPPA / O88A / 踮腳少年 / 踮腳中年 / 白朱古力 / 鮮奶油 / 男版巴啦巴巴巴 / 老人家 / 長者 / 88叔叔 / 朴大叔
所屬社： HIM Entertainment
身高： 183cm
體重： 72kg
年齡： 30歲 (自稱28.5歲)
嗜好：睇電影 聽音樂 坐關愛座
一句想說的話：我會付出所有！

1 / EP1 clip

2 / SELF-INTRODUCTION

3 / It's Meringue Time!

4 / Eye Contact

5 / Pick Me ASMR ver.

6 / Short clip

7 / BE MINE fancam ver

MABOY應援投票

PRODUCE101名次投票

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA聖雨，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，
如同行在比賽結果上。
聖雨 。

OPPA教教會詩歌：
我們在天上的朴聖雨～
（鵝悶在天傷滴卜星雨）
我們天天一起投票～～，
（鵝悶天天一起頭漂）
我們在對望～
（鵝悶在對望）
我們在打蛋～
（鵝悶在打彈）
我們最愛是朴聖雨～
（鵝悶最哀詩卜星雨）

福音團契：
準時每日登入LIHKG參與團契聚會，
金有謙，朴聖雨牧師會不定時發放OPPA J圖，
盼望眾人能投入團契之中

十分一貢獻機制：
為支持OPPA教教會日後發展，
請各教友每日繼續為朴聖雨投票，
每天付出十分之一的努力為OPPA應援！

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9 ep4: 3

多謝每一個投過票俾智聖嘅人
令大喊包尹智聖可以得到第三位

Cover Mission 十分滿分的一萬分

吹水團中字合集

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入吹水黨

請各位投智聖一票

智聖IG: @ji_dddong

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

BRANDNEW四子中嘅大哥

成為我的人

好charm又好qute又好bfable
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

ONAIR 投票 - 投完文福再投隔離嘅英文 임영민
1차順位發表 27位 感謝支持

現凡介紹三位同學加入英文學會 均贈送English Cushion乙個 送完即止

英文學會見

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

101 暖男 國民隊長大人
入坑必看 Sorry Sorry 直拍

J死我啦

菩薩微笑
個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜 菩薩 國民leader
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
身高:176cm
體重:60kg
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-5順位 15 -> 11 -> 13 ->8

夠18歲先準睇 &feature=youtu.be&feature=&feature=

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

重溫隊長大人溫柔屌垃圾甩場面

男朋友 金鐘炫

舞台用 JR

J到出血

見到Jr Shy Shy Shy

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

好想比佢揸呀

可愛又得型又得

男朋友力MAX

愛你喔

拜見菩薩

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

Maboy 投票:
記得揀我做固定pick啦 :

多謝支持

菩薩Leader呀！讓我們一起走佛路吧

溫柔善良大哥哥

河•成•雲 하성운

HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI, SHINee TAEMIN等

小哥哥髮型百變

齊瀏海得

中分得

三七分亦得

——————————————————

•PR•

•Eye Contact•

•It's meringue time•

•First Evaluation•

•BIL TEAM1•

——————————————————

河成雲加油！

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

大家一齊奶呀奶

이유진 李有鎮
演員公司出身
但係rap得仲自己寫歌
第一次評價唱既cat walk就係佢既自作曲

仲有長腿可奶
佢soundcloud仲有其他自作曲 首首高汁

be mine focus
呢個下 渣

官方認證既F4門面

bfable又得

型又得

餵你食野 啊~~~~

對於你來說，練習生是什麼樣的存在？
“正如初升的太陽，趕走黑暗也散發著希望。”
-6年1個月練習生 李有鎮

做咩事靜咗咁多

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李健錫

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

29등 希望大家繼續支持

記得去投禮物比Vocal建𤋮呀

無片J
無票投

你出文就會有翻生氣

LM

希望大家未挑戰既可以嘗試一下

g持

點解我會仲多負評過彬巴既恐怖襲擊

樹懶軍隊召集

咁可愛有魅力既樹懶你捨得唔推？

快啲一齊入伍一齊推啦

應援投票

自我介紹

自我介紹片 中字

點解佢係樹懶？即刻同你經典重現

：누난 너무 예뻐

歡迎各位入伍

樹櫴咁有舞蹈天份 您捨得比佢49등咩

請大家多多maboy投禮物支持樹櫴옹이

5粒負皮 ZIP牙罅都唔夠

pish

莎鹿留名

淨化

世界級額頭留名

lm

人既問題 你睇主席乜都有負皮就知

留名

english額頭留名

仙氣鹿留名

洗眼工程 正式啟動！

陳？

呢隻先係仙氣鹿

有無人鍾意金那東

仙氣啊

係諸葛

冇人推等我幫下手

有時真係唔係話唔比你貼呀 牙彬
你唔好貼咁多張先得嫁
碌都碌死我

post咁多用陳 嚇撚死人咩

痴撚線 save咁多用陳圖係手機

快d到聽日

真細路留名 望左邊唔該

咁多用陳嚇死人咩

你地po完咪算囉
點解仲要quote
真係有排碌

我都想遇到你

Link嚟架咋

好奇心睇咗用陳條片
覺得自己去咗一個新世界

好想去韓國瘋狂搭地鐵

YO FATHER留名

靚女留名

小玉同學留名

點解咁正

而我不知道周學年是誰留名

MMO仝人留名

夏天就好想幫福b編髮

眼中只有文福鹿dan

佢地3個一定好嘈好痴線

張圖好嘈

我都想玩文福BB啲頭髮

排我二佬
佢有豬仔錫返

識bun辮好勁好少男仔識

痴線㗎呢張

二佬

黑絲真係好噁心

點解得雍雍一個係黑白相

個個都吼住雞仔
between阿奶未剃乾淨鬍

莎莉一生推

係
二佬會唔會係大家眼中刮刮卡2.0

留名
生暗瘡都咁正

節目組的用意

真愛先會見到

用陳

依張好正

我丁瀨

你地係咪太留意佢

真愛就係99學WINK

後面係柒架？

啱啱都想講呢張 1 2名之爭

新post留名

畫風好趣緻

喂我張圖呢

點解佢成日都咁痴漢樣

blur咗都係真愛

點解毒撚既過去全部都係咁

花絮就咁多圖 放送卻從未出現
到底呢條友係乜水呢

其實係黑絲個個到吼

以前一d都唔毒

笑左出聲

買得學生妹黑絲 唔係痴漢係乜

無人知

痴線 兩張圖都好高質
mnet暗示聽晚無豬仔
施捨兩張圖同花絮比大家頂一個禮拜

豬兄弟生生推

不倒雍

仲有英文毒撚

份量？尋日咪出咗J圖俾你囉
今集仲想有啲咩

bil

隔離果個都係BIL WOR

playlist播到That''s what I like就諗起雍雍

日日都出花絮圖咪幾好

呢張會唔會太完美
一做完嘢做見到好幸福

望住依3個人就覺得好好笑好開心

之前雍站站長論文後記中字：

哇呂煥雄真的真的真的真的真的真~~~~~~~~~~~~~~的跳得很好，為什麼只有除了飯以外別人都不知道呢????呂煥雄舞跳得賊好TTTTTTTTTT臉蛋也是 偶像美絕了，
還有周學年因為那個夾克show[這個梗不太懂]我沒怎麼期待的，卻意外的做得很好，我被嚇到了。有那麼一小小小小點生疏，但也展現了不錯的B-boy。
周學年跟呂煥雄粉絲福利也是超好的。
因為原本目前為止在舞台上孩紙們是沒有粉絲福利的，這次特別好的展現了粉絲福利。兩個人快要哭了，學年好像哭了點，大概就那樣。

係囉 點解其他人唔知你嘅好呢

幼稚園個個都咁純咁天真 戰鬥力太低唉

播MCD啦

YO FATHER!

而家係黃姨母

幾時先到聽日

好正

屌你

FF 有無人想買黎打丁

係uncle 唔係老豆
Oppa好靚仔

私生子唔可以係人面前叫老豆

好多人都讚眼鏡做得好 好期待佢同東秀 一定好正

我以為BTS JIN黎...

眼鏡係咪又fing屎忽

+1

屌evaluation果陣張櫈係佢自己帶過去

似既係

屌

佢句野

邊個負皮我
真係似丫嘛

韓國係咪好興呢啲學習金句

好希望今次依啲後記係真

Oppa隻手好大

俾佢拖住一定好溫暖

「建𤋮做得很好」

橙 冇人理你

應該真掛 呢篇係韓國雍站哥14頁論文

半信算啦 就係話文福rap得唔好果篇黎

橙 無人識佢

而家萬歲

無之前咁樣衰好似

讚眼鏡part會係真既

有無應援?

收得皮 咁簡單嘅嘢

完咗啦? 入到去已經係LABOUM

痴撚線 有咩關係

有寶？

完咗啦
個人認為冇上次咁好
可能mnet上次剪埋啲人既反應感覺上好勁

寧願曬時間回應ongong只係練習生都唔直接講三個字

練習生身分同正名有咩關係

鹿唔係練習生？
oppa唔係練習生？

Cube依啲咪醒咯
成班練習生組團去玩

我就最蠢
諗唔到2件事有乜關係

養子認証

又有話題同飯拍
張攬腰相又搞左一堆野出黎 雖然澄清左啦

原來係N黎

好勁 真係冇咩男仔識扎辮 仲要bun

你up乜春

Sally第二次出動

話公司唔同公關手法姐
唔關事既唔使理我

其實俾人foul咗個D去跳會唔會好心up

問號圖俾你地貼曬啦
手動囉？？？

樂觀啲諗 起碼仲有呢個bonus舞台

Mnet表示： 2%姐

啲應援又幾好喎

其實周元倬都幾靚仔 點解用陳入到佢都入唔到

因為冇咸

唔好問啦 60名後嘅靚仔多到呢

遺珠s

想咸

因為用陳靚仔D囉

比想像中大聲好多

如果用陳留到35名大家會唔會考慮pick佢

固定pick嚟嗰喎

我都唔明 shock又係靚仔個D out左
60名後真係好多靚仔 然後用陳入到前60

如果阿甩留到35名大家會唔會考慮pick佢

Shock
心中永遠的痛

喊就啱嫁啦 好似shock 1組個個咁就有得上位嫁啦

屌 根本60後係清泉

家下睇返 真係好彩CMB早播 如果唔係有謙都foul埋

我都覺，好好彩
可惜救唔返狗公

二佬都係 原本70後
狗公啊 對狗公唔住

權協

救你屎忽咩 得果DD票
救到有謙都唔關你事啦

2%都冇

你又啱

遲到留名
Yo father!

真實截圖 無需手動竄改

F社表示
出道先幫你哥哥正名

想要名 投票啦

表示好驚正名之後會好怪
崔有晶變磪有情

依個唔洗加啦

艷舞

預告呢
Mnet今日放咁多相係咪表示冇預告睇

黎左香港？

點解既

想偶遇

好似係舊相 上年影應該

舊相，大家冷靜啲

屌 又炒

完成每日任務

要魚魚一陣

我就靜靜望住堆接龍

唔洗咁大陣仗
教你一句：屌丫 錯PO

正確示範

見到東明即刻失哂理智

我n個post前po過嚴重炒車事故

學到嘢

屌丫

4個啫 唔算多

屌你突然醒起
被抱옹
你貼埋去DAY6個PO想點先

暫時101 post最嚴重炒車事故好似都仲係差強人意

覺得4月4同4月7嚴重啲

5個

依個係乜

Ayy呢

溫馨提示

呢個太sad 唔想記得

雖然而家諗返都係好事

呢個又係炒到死傷慘重 不過係雍黨炒到癲

投ayy一票

依個都唔多
係D人唔知點解要保住人

見你想玩 又驚清泉post啲人唔識你
幫你解釋仲鬧我
我好好人用咗加密㗎

人數上差強人意多啲

不過賭注點都唔夠甩黨大

又bin

差強人意無論人數 時間長度都大勝

中間部分黨員突然態度軟化先好笑

差強人意係會然朴成宇後期追撞姐
前面車禍現場好短時間處理左
Ayy推左幾個post

仲要全城期待生放等結果
點知提早放咗片 high到

Agger 後期撞最好笑

原來周元倬自己整咗咖啡車比fans

又靚仔又錫fans 我屌

我屌...

屌咁好既

點解咁好

好好啊

頹廢地留名

一_股_濁_燙_打_腸_

其實你係咪好鍾意篇文

冇天理

痴線 有啲心痛

一切都已經太遲................

不要說了

睇完mcd覺得呀潭順眼左

好靚仔好好人

轉咗髮型 順眼啲

同樣係唱得但唔靚仔 你揀佢定fnc
性格都好影響

天使

FNC唔想見到佢

都不了 我揀丁丁

朴宇潭謙好多 佢應該都知自己唔可以靠樣突出 只可以默默耕耘 見到佢有得唱歌個樣開心到呢

相反fnc 老奉要吹奏你咁

點都揀宇潭

話時話今日MCD點解唔是live
聽佢唱但唔live好唔爽

朴宇潭好有我睇銀魂人妖酒吧d人妖既feel

係唔係因為講咗唔想對住甩甩
所以mnet要惡魔剪輯雍雍
預告相：雍雍黑白照

會唔會諗太多

雍雍只不過係講出所有人既心聲 驚咩

聽佢唱歌好爽 有冇人明
佢上高音好輕鬆 聽眾冇負擔
有啲人上高音 聽嗰啲同佢緊張埋一份(燦美)

宇澤＞＞＞＞＞FNC啦
佢真係衰在個樣唔標緻 唱功應該算係101入面top5

佢唱功一定係top5
但男團嚟講我覺我莎莉啱啲淨係講唱功莎莉未必入到top5

all in宇潭 如果我有票

agger

너의 떨림 전할래~래~(走曬音)

agger
carry到寬b嘅part已經好難

我以為得我一個去到盲飯程度
乜柒頭髮型都好好睇！

頭盔：個人睇法
覺得101唱功佢最好
穩 range夠廣 技巧又夠
佢本身聲帶好好好有天份

JK都有人講啦

唔洗下下貼圖既

。。。

用陳啊 center出道吧

樂華幾時死

WB真係好紅

隻企鵝係咪智聖個icon嗰隻

係

mnet係咪唔諗住出預告

wow or not

條女個樣

我立即屌曬佢哋老母

其他forum: Lihkg竟然有人話用陳似JK

咪補咗數囉

Mnet我屌你啦
唔好以為放咗啲相出黎就搞掂
我要片啊

點解仲未有預告架

有人po過喇

點解仲未有預告嫁

j下舊圖

阿叔成30歲人都咁cute

隨時ready吹捧得得丁田

呀粥斯~~~~~~

泰東個鼻好大

黃點點bb

Oppa個樣

好想大力攬佢

olaf好恐怖

最中意佢對視片個個髮型 （叫心心陰？

個膊頭橫到呢

條腰

膊頭同腰嘅比例

好想俾佢攬

其實有冇人覺得用陳好似湯盈盈......

其實有冇人覺得智聖好似貓仙人?

又一隻貓

仲有貓咪老師

點解oppa每一個動作都咁好j

好得意

有冇諗過錢嘉樂咩感受😂😂

娶左用陳

仲有錢7

又有emoji撚

食支煙先啦🚬

第時用陳同大家生出黎個女有望做第二個連登女兒

東昊公主俾佢嚇親

嘟住嘴打好正

點解佢叫黑絲

港韓混血

因為佢好似黑色咁神秘
又猶如獅子般威武，霸氣
但叫佢黑色獅子唔順口
就叫黑絲了

Wow

東賢第二次出動

BTW用陳Maboy stage one clear

你推佢?

條頸好長

比你班mon post狗睇

下個post紅字page one

可能人地留唔到言 唯一可以發言嘅渠道就係共用花名list

我屌你老母CD-ROM 仆街冚家剷
我講過邊個再話FNC條鳩叫撚樣柳會勝似南優賢嘅話我就屌你老母！今次仲要擅自改花名Google form？屌你老母係咪覺得好撚威？「似樣同都係主唱」你盲撚咗呀？
邊條仆街改我屌你老母 冇ac就要做埋啲咁on9嘅野 早死早著啦

改花名咁幼稚

Q: 點解高田健太會叫做型架？
A: 因為佢係一個好型嘅日本人。

型架好感動 多謝大家

好憎佢 以為佢著過黑絲

見到真係無預告就好想訓......
22個鐘都好難捱

改花名真係好撚on9，你改完我哋又唔會唔再叫嘅
樂華條友叫垃圾強，唔撚叫安安呀，返去你啲whatsapp group度同啲妹一齊打飛機啦

wuli 安安

所以原來香港有妹妹鐘意佢?

個花名list你地唔講都已經無入去睇

留唔到言啊人地 都唔知點搞你好 唯有改下form 以為影響到人 翻入你老母個閪到同安安啜腳趾啦

極戇鳩

A：因為佢係一個好型嘅台灣人

就係一直冇人睇 真係枉費曬阿妹啲心機 頭先有人問花名解釋先有人入去望一望

因為佢曾經俾飯影到twitter 有細account follow咗個黑絲交易ac之類 fans提返佢仲叫人唔好多事

咪就係我地冇再睇 得啲CD-ROM妹妹仔改撚哂啲花名打飛機自high以為咁樣就係我地推囉 弱智冇腦到搵依啲嚟拎滿足感 嘔心

安你老母呀安

香港人會支持大陸人已經係死罪
係呀 講緊你班妹妹仔呀

咁又係你班細路未經歷過港英時期
自細聽中共黨歌大係蠢啲

因為佢係一個好型嘅華人

安安真係好得意

表示見到紅字post先記得有呢個list....睇睇下就SET左權限

嘩屌 屌我想像到佢著黑絲

因為佢係一個好W嘅B

高汁圖pish

希望改型架果個可以加入我地
巴打你真係好幽默

班友無聊到咁

支持靚聲王安安既請坐低

上季都係咁 rap dance靠直拍

屌睇唔到真係好可惜
妹妹們 讀好啲書啦 聽講入到大學先申請到ac

加黎都無用啦 我地有票咩 靠班韓妹carry等乞食咋

唔講上季喇
上次評價都係咁啦

太多人問解到悶
但又唔可以怪人唔追post因為係我地推得太快

大力推

有晚晚追但真係好快 好犀利

呢兩日算無野吹......

臨訓前點都要追一追先訓

呢個禮拜推得好慢，大家都想死咁款

但好多圖 係街睇又唔過癮 雖然有好多用陳.....

自爆推post

所以我真係好擔心樹櫴
왜? 쟤가 왜 49등이야???

權協好似開左twitter account 有埋手寫信

我追返啲舊post
笑到我碌地

唔好再跌啦樹櫴眼鏡

唔係笑我呀

唉直拍咪又係得fans先會主動㩒黎睇遲播真係好大影響

菩薩
又係咁

最後一次舞台啦 唔覺得直拍會幫到手 唔少人係會揀直拍睇
여환옹？乜水嚟㗎？下乜佢識跳舞㗎？

你一po完出黎 佢就del哂啲圖同片
岩岩仲想share佢唱歌 幾好聽 refresh就無左

可能權協係cd rom

淨係save得切封信

一係比錢買ac呀
淘寶650 我賣640 有意pm

你呢個comment我笑到透唔到氣

改Google form好威威禁喎
唔好話我地唔提你
小心網絡安全

Sorry, that page doesn’t exist!
個account都無埋

啲字好靚

講起追post
尋日得閒由post1追到post2x
見證咗sally由wfc變成fc個過程

mon po狗

你真係好得閒

妹妹們話嘅連登仔唔洗做
原來就係話緊你

其實我就係權協

我由post31開始追
宜家睇到post45

加哂架喇

我先係呀 我見你地討論都無討論我個twitter我先post link

紅色警示 注意恐襲

原來佢左手邊之後有笑

Show Blocked User - 尹龍彬

用陳個紋身好靚呀 同佢一樣靚

乜水呀依個？首藝高應用舞蹈學科萬年第一？佢跳舞㗎咩？跳舞叻好似係上集dancing King 홍은기喎 現代舞咪朱正廷囉 跳bboy係Daniel 豬仔呀 popping係雍雍wb三秒 여환웅？跳咩舞㗎佢？未見過佢跳嘅？

屌你打完心都痛撚埋

走呀

認唔到

今集有無機播到dance第一組呢

得我哋知佢好有閪用

主席求燈
姐姐團表示不求佢地101到出道
只係想睇多眼鏡樹懶多幾集

話說丁丁個自介話自己興趣係聽EDM咁啲人會唔會投第三首俾佢

其實丁丁究竟有無死忠會留意丁呢樣嘢

呢兩日好忙
終於有時間追返po
希望睇到直播

東明 姐姐好掛住你
你幾好嗎

一股股_ _滾燙的打在_ _

I'm in love with the shape of you

眼鏡

佢把聲好似幾啱i know you know或者oh little girl
反而其餘3首都可以歸類為EDM

碌左咁耐 終於見到有人po佢嘅相 不過佢俾用陳做低左

深夜福利

唔好啦最中意呢兩首

屌你老母

脫飯了 再見大家

轉飯丁丁啦丁一族
丁丁一定冇拍食煙廣告電視劇

韓國好多男人都會食煙
有鎮OPPA 可能係例外.佢為左飾演全神既壞學生而食既

番黎lu 一定係演技黎

我一早做左丁丁既人...

邊有學校唔比食煙嫁🚬

繼續除

點解有咁靚仔嘅露宿者
想同佢一齊瞓天橋底

傻雍發生咩事

佢個樣真係好傻好想攬住佢

佢真係台上台下兩個人

唔到上堂表演個一刻都係傻

好想多啲人知道傻雍嘅反轉魅力

無鏡頭韓妹點會知佢既反差？

此時此刻 又要出動

mnet唔死都無用

係咪得我focus係佢大脾肌肉到

提起佢淨係會諗起佢實力幾好樣幾好 完

好撚想撲上去

想瘋狂嚇小公主

雍雍值得更多嘅愛護同關注

瘋狂嚇崔Ren先 再嚇小公主

個人會唔會寫明話你聽 又重複貼相呀

又錯po

雍系處女座啊屌
點解有甘可愛既處女座
點解

系你老母
甘你老母
星座撚=戇鳩

系你老母
甘你老母
既你老母

我都打既 求放過
系你老母
甘你老母

呀森fans?
系你老母
甘你老母

==

估吾倒尼度刀有俄噶同類牙
䒵开惢>33<

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

幾時到我偶遇

mnet幾時放預告

屌有埋fan art

咁早又見到你 仲要係瞓醒

sweet到呢
笑得好甜

我已經早瞓(天光前瞓)咗好多晚
係你成日戴有色眼鏡睇我

周元倬遺珠黎

每日刷遺珠！

祝福所有60後遺珠

放開個男仔！等我黎！

發惡夢屌你老母
唔記得之前發生咩事但聽到迷之聲講奶共話自己係演員
鏡頭一轉我入左間CD鋪拎起左隻DVD
原來係奶共拍嘅台戲 叫兩個都是我
封面有兩個奶共霖 一個男裝 一個女裝 著裙屌你老母 染左shocking pink頭 笑到好詭異
個戲係講佢一人分演兩角 講男奶共同女奶共嘅愛情角力
我係夢仲影左相post上黎問係唔係old news

笑死我 兩個都是我

啱啊 但係依家錯曬 該醒嗰啲又唔撚醒(金用陳唔撚洗多講啦) 河旻浩呢啲有個機會又唔好好珍惜 要自己作死 權協呢個仔真係唔係飯睇見都心痛 我覺得佢幾有星味 尊重佢決定 希望佢前程錦繡

吊帶oppa呀

Dancing king屌人呢一幕會唔會成功擠身埋101 X檔案

.....雖然用陳真係有類似既相....
但呢個係龍俊亨

今晚無你睇黎做咩呀

自從站姐瘋狂出完sally啲相之後
Sally就好似喺Mnet新既片同相到被消失咗咁

無論豬仔雍有無圖 佢地都無出現過

如滄海深處埋藏著遺珠

春日組係咪冇份參與position評價

agger 所以唔係好關事

預告冇份 咪出多啲飯拍囉

竟然係咁之前嘅小道果然唔可以信

一瞓醒就有預告睇

睇完好似冇睇過咁

Agger

唔知今次benefit果十萬票影響大唔大呢
始終某堆人少咗個票源

可能某人拎到十萬呢

不過點解仲會keep住十萬咁少
邊個拎10萬都打唔低WB
繼續留名睇WB十一集第一

然後係WB拎10萬票

今晚播rap

一黎就淫雨rap?

文福五官真係幾好睇

預告多rap反而唔覺得會播

MNET好似慣剪到同S1一模一樣

睇返top visual都剪到一樣
又係講彩妍先 之後係pinky第一
100%match

CHECK!

唔通今日有福福同菩薩睇

要拎定紙巾

好彩rap太快會聽唔明
如果唔係應該真係會咸到仆街

老大忙內

福福好型呀!

素顏豬

幾時先可以睇到你跳舞

仲有十個鐘
發現自從入咗101坑之後
日常生活集中唔到

認真豬

+1仲要追post

mnet預告又撚鳩菩薩

佛祖宜家百毒不侵
惡靈退散!

咁樣望番minhyun真係好有愛

等位發表有咪講野應該可以期待下

佢到時唔cut出黎都得架喎

有預感陣雨組鏡頭係哂阿甩度

肯定幫佢洗白

今日可唔可以播曬所有vocal先

好溫柔

可唔可以唔好再俾鏡頭佢

因為太有期望好驚失望

好期待玩火

今晚唔放dance組應該無乜鏡頭

靚卡留名

呢種卡好靚 但搵唔到邊到有得整

透卡好靚

元氣雍表示：今晚除左串呀甩之外應該無鏡頭啦

以後連權協個人都見唔到

想咸
佢一定好撚sad 一直以黎 喺wb隔離個種壓力 唔敢想像 有幾大

仲要有個有黑料既隊友

真係靚到有俾錢同站哥站姐買既衝動

佢公司仲有無人 wb都係走好d

同打丁佬一齊出道

公司點會肯放手
唔知wb第時要carry啲乜人

上網有搞整啲簡單版
用過膠機整

終於搵返張bubu出嚟

屌你pause到眼都盲先搵到邊個係oppa

樹懶個look

於砂礫裡找到璀璨珍珠

仲有八個半鐘

其實我整過 不過個陣係白卡

得半吋額頭比我奶

樹懶高低襪
之前睇過後記話東明籃球係咁叫佢拉返起隻襪但係佢聽唔到，係咁用口型問佢哋做乜
好鬼Q

明明只係冇耐之前嘅事

兩個會唔會決裂 希望係我諗得太TVB

仲記唔記得個小道話係權協話請wb食炒年糕wb先肯同佢一齊去pd101

要繼續做好朋友呀

記得

心酸
訓訓同協協要繼續做好朋友啊

就係預告有野講先sure佢唔係一位
上次WB都係咁fake

btw可唔可以vocal先

我覺得佢應該係小組入面第一 position夾埋有頭3
妖 第二第三都可以講感受架啦 cut佢出嚟當撚下我地
雖然好希望菩薩Rap真係好似預吿咁有第一

阿奶個袋係翻版定係點

唔會掛

search完都搵唔到嘅

搞乜著到成隻斑馬咁

如果今晚又俾mnet 撚我會咸
唔好撚我菩薩得唔得

圖

link,plz

圖呢

公平咩

如果係私服真係好誇張有米

咸左

Vetements 羽絨係咪痴鳩線

4000人仔嘅衫拎嚟做睡衣

攞嚟瞓我估係私服，公司衫唔會攞嚟瞓覺卦

金龍國個書包都幾千蚊RMB

不如搵下最窮係邊個

公平咩！

文福

便便

傳聞在煥同世雲都窮

秒

屌 點解我哋推嗰啲都咁撚窮

連登推最有錢係邊個

可能係彬 直播搵好多

wb

dan有唔有錢?

WB ok呀係無sense姐
Dan都應該中產？Thrasher Stussy好多

Samuel係咪有錢仔??

便foul左唔知佢點呢

另一個有錢仔

唔好再買買一送一Colour con啦

WB有錢 佢啲奇怪衫都唔平

唔做人了

我睇番之前啲post見你地話佢連con都買唔起

有得養吓豬 同買一送一con真係冇得比

好慘

世雲又係着翻幾年前同一件藍色褸
屌 點解啲好仔咁撚窮

因為啲古怪又唔自然嘅大眼仔買一送一
所以焗住要買 買唔起其他

冇人窮過佢喇掛

仲要比人打

有陳應該有錢啦

101 top 窮撚

父母幹 呢條友不值一提

我懷疑丁田買左30萬票比自己

雖然奇怪但加埋佢個樣幾好睇

唔洗買票啦
畀錢mnet都得啦

你的樣子如何....

年仔生性 自細就幫媽媽手餵豬仔

一講錢就傷心

陳冠希.jpg

丁田個樣點睇都唔似有180 但佢條腿又真係幾長

佢仲係唯一男丁 一定好大負擔要撐起頭家

有咩所謂 開心就好

有錢 米八 童顏

所以d衫都算carry到嘅
btw都係好酸

金泰珉都係

我唔做人喇！！！！！

一定唔會大男人 係溫柔既好仔

仲有7個鐘

所以今次一定要成功

死窮撚實日日食煙打女人 垃圾！

主席認證嘅好仔

李俊宇都係

中槍個樣仲要勁細個
唔似95

95其實都係22姐⋯⋯⋯

我丁腳踏實地
唔似班窮撚發夢想做明星

係咁樣比㗎咩
講緊佢對比班00 01喎

韓國就算紅果班d收入都唔一定多
會唔會頭果兩年仲少過佢零用

搵人將d點點改做金幣

呢樣真 個個中國人30前都應該會走

唉Elkie會唔會番香港

每次見到丁丁就諗點解初中生就要做明星

細個

好童顏

細 個樣好天真

唔知眼鏡啲衫幾錢呢

有無貓奴？

the greatest woojin

睇佢嚇親好好笑

依家啲練習生閒閒地都180高

阿年

丁u$tin

佢得一件衫咋嘛 頂多咪五舊

可能有幾件同款呢

權協解約其實係咪代表唔可以兩團走

我估冇衝突 佢唔係因為等唔切wb而走

幾時考慮學個新pose

佢foul左啦wo

好害羞

sor自膠

希望可以再見你耐啲

牙痛啊

等完咪又係做陪襯

我要幫佢睇牙

所以咪走人囉
不過仲要講到係唔做idol

到底灰到乜野地步
橙

夢醒
仲後生，咪重新搵個新夢想努力
希望佢都可以前程錦繡

連佢都夢醒
點解用陳仲發緊夢

睇佢講所有嘢都好灰

屌 咪係

因為用陳係灰完跟住有人投
重拾希望

super mario

金用陳呢啲人真係咁撚知點形容

文福好多日冇郁啦
大家快啲投多幾票

因為同情而投用陳真係仆街嚟
比個假希望人

咪係 同情都要睇情況㗎大佬

到底點解投WB果D可以唔投埋隊友咁撚低能?

醉曖wb

如果有飯拍就好

飯拍已經變曬做韓妹下場公演飛

因為上季
世正多鏡頭咪成日帶到美娜娜英
今季WB自己都無咩鏡
我諗d人連權協係佢隊友都唔知

我覺得似係妹妹飯多數係唯飯
同公司都冇用

agger 未至於會唔知佢地係隊友

除咗有啲投開P社嘅會投埋自己隊友之外 基本上冇乜人會投埋自己隊友

今季我睇到排位個集先知有啲人原來係同公司

我BNM四個一齊投

直播前個post好靜

養精蓄銳

但今日應該冇乜人睇直播

泰東 狗公 水聲

原來一個禮拜
有種錯覺 好似過咗好耐咁

我都覺得好似過咗成個月咁

因為大家都好頹

有料有樣，但冇人識

距離直播仲有五個鐘

出咗片

太好啦今晚vocal

屌永遠都係出咗街先up片

屌春日呢去咗邊呀

我屌 好撚型

mix嚟播
正啊

get ugly嗰組係咪消失咗

永遠都冇春日

痴線玩火真心正到爆 等唔徹啦

屌 好撚掂

唔係路，個個都好撚掂

點溫書呀頂

樹瀨真係好撚正

好撚感動

好期待full performance呀

有一秒！！

有一秒

YOU SPIN MY HEAD RIGHT ROUND RIGHT ROUND

係咪老師

做乜要戴黑超

鹿黨請直接去24秒 有一秒遠鏡可以J

不得了

崔生呀

FYI 老師仲大頭過兩個學生

ren對唔住
我一睇到笑咗出聲

好似保鏢

臨出門口先有片睇

其實好好笑

仲有一個坐位

痴線我頂唔順喇

陣雨組又冇得睇住

腿張開

同先噴spray噴衰左

得得啲皮膚

莎莉世界第一

哇

繼續中分
係未今晚有得J年年

中分好睇 我鍾意

莎莉正到我形容唔到
果然啲人話飯拍冇真人咁靚

d痘應該好立體
現曬形

得得好撚柒

仲有35秒

MMO

莎莉奶阿奶

J死人啦

shape of you 個編舞世界級正
個center就

仆街等間點考試
朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨朴聖雨

條爛牛係底仲有一層定真係佢地d腳黎
開窿開好高

今晚睇唔到直播 要等中字

眼鏡手幅

English 東腎 好撚正

朴聖雨世界第一

唔得啦唔得啦

屌你我等唔撚切啦

大家唔使灰心我見到連強國都話樹賴跳舞勁

屌呢啲先叫預告架嗎

無打交睇?

莎莉無敵

好期待dance呀

全部都好似好正
特別樹懶呀屌你老母

想睇個啲完全冇影

屌得得一開波果下笑柒到打冷震

終於有得睇佢跳舞
好撚正

已射

黑絲嚇撚死人咩

佢翻學

應該真係腳嚟 相比丹丹 傻雍條褲咁保守

框到個胸肌形狀出黎

冇得奶自己個仔 奶住佢愛人先

有謙好靚仔

好靚仔呀

加埋件衫好撚正呀

OPPA狀態返翻嚟

雖然你身高唔高 但係跳舞最高！최고

English 正到核爆

眼鏡樹懶上位吧

係街睇唔到

今次直拍邊個會爆出黎

救命呀 晚節不保啦

上呀

個預告有爆胸聖雨 好撚正

最希望係樹懶

白虎莎莉啦

連登推今舖要上位啊

姐姐不行了

做center真係要感謝神，多謝所有隊友

邊忽樣衰呀 屌你

OPPA可唔可以上位

一定要上位呀

成個楊丞琳咁都話樣衰 有無搞錯呀

等緊雍雍show腹肌

樹懶眼鏡今次應該上位啦

刷爆小公主

奶定先

但佢哋今集應該會冇咗影

林English 唔好再謙讓落去喇
一定要衝要爆啊知嗎

智聖個髮色都係咁靚

隻kermit

shape of you 一開始係咪跟高矮排

getugly組

係咪center
眼神好正

真係希望 嚴重被低估忽略

推

係！兩個都係center

至少一齊過埋下round

跳奶呀奶

屌 真係好撚感動

呢啲校園生活去邊到搵

三秒仔又係同wb一齊

Boys and girls 個stage 睇落有啲空虛

感動到唔知講咩好

仲有四個鐘
Loop預告loop到十點

旼泫

有大頭

oppa同噠仔唔同身形但係兩個都好好睇

我要做佢地同學呀
又唔駛上堂又有得奶

三秒可唔可以唔好再同wb一齊
唔想睇到三秒好少票嗰傷心樣

考完試頹撚咗 希望眼鏡樹櫴真喺上到位

老師不得了

上上下堂都有得奶呀奶

感嘆呢個世界真係唔公平

然後聽到有男同學歡呼

頂一睇落去以為係真寛b

頂

老師係咪見MNET唔出佢地片 所以老師自己出

oppa好好J 好想奶呀奶

啱啱訓醒就睇到 好正啊

呀b你條頸咩事 真愛diss

點解會存在見到oppa唔j既人

同款

玩強個樣同坐姿成個弱智咁

我已經奶咗勁耐

trailer個腳嘅動作
強好似fail左

一秒你都睇到

本命都整過呢個頭

為左J雍niel loop左好多次

我都想近距離睇

崔俊英 右爀 假恩晫 vlive

青夏同全素妍都去咗
唔是支持奶掛

咁青夏咪會聽陣雨

choker我的最愛正呀

呀b你條頸巾跌咗落去呀
奶心口

奶呀!!!!奶到精盡人亡

今次啲衫好正

Agger 成撚日去玩又一身名牌

識欣賞

眼鏡做c嘅決定是對的

丁丁正名 李宇鎮

而家知邊個親生啦

wfc

好撚型

告急呀大家落力啲啦

隔咗咁耐和應我

福福條腿

一睇就知佢追緊po

pish，轉咗嚟呢度

1001